慘過番印度本人入一入嚟

印狗記得找數 唔好走數

拜登當選既話，佢任期內我唔貼定延

印老你時限將至

👀👀

留名

推

侵先生沒有輸

定仔都沒有J

係侵大哥

留名 再見印巴